羅冠聰喺嶺南大學畢到業未？

佢都defer 左好耐
今次入去坐 會唔會冇得再讀

遙距課程可以讀

嶺南有遙距咩